'use strict';

/** @type {import('sequelize-cli').Migration} */
module.exports = {
  async up (queryInterface, Sequelize) {
    await queryInterface.bulkInsert('Questions', [{
      topic_id:1,
      question:'Маленький золотой шарик с крыльями.',
      answer:'Снитч',
      cost:200,
    },
    {
      topic_id:1,
      question:'Основной мяч.',
      answer:'Квоффл',
      cost:400,
    },
    {
      topic_id:1,
      question:'Сколько всего игроков в команде?',
      answer:'7',
      cost:600,
    },
    {
      topic_id:1,
      question:'Сколько очков приносит пойманный Снитч?',
      answer:'150',
      cost:800,
    },
    {
      topic_id:1,
      question:'Сколько лет подряд Слизерин завоевывали кубок?',
      answer:'6',
      cost:1000,
    },
    {
      topic_id:2,
      question:'Заклинания отпирающее замки',
      answer:'Алохомора',
      cost:200,
    },
    {
      topic_id:2,
      question:'Убивающе заклятие',
      answer:'Авада Кедавра',
      cost:400,
    },
    {
      topic_id:2,
      question:'Заклинание освещения',
      answer:'Люмос',
      cost:600,
    },
    {
      topic_id:2,
      question:'Запрещенное заклинание для пыток',
      answer:'Круциатос',
      cost:800,
    },
    {
      topic_id:2,
      question:'Контрзаклинание к "Люмос"',
      answer:'Нокс',
      cost:1000,
    },
    {
      topic_id:3,
      question:'Гарри, растение, вода, 1 час',
      answer:'Жабросли',
      cost:200,
    },
    {
      topic_id:3,
      question:'Макгонагалл, Гермиона, медальон',
      answer:'Маховик времени',
      cost:400,
    },
    {
      topic_id:3,
      question:'Патронус, Гермиона',
      answer:'Выдра',
      cost:600,
    },
    {
      topic_id:3,
      question:'Борцы, Темная магия',
      answer:'Мракоборцы',
      cost:800,
    },
    {
      topic_id:3,
      question:'Деревня, сладости, мётлы',
      answer:'Хогсмид',
      cost:1000,
    },
    {
      topic_id:4,
      question:'Убита при открытии тайной комнаты',
      answer:'Миртл',
      cost:200,
    },
    {
      topic_id:4,
      question:'Убиты Тёмным Лордом(31 октября 1981г.)',
      answer:'Джеймс и Лили Поттер',
      cost:400,
    },
    {
      topic_id:4,
      question:'Убит Питтером Петтигрю по приказу Тёмного Лорда',
      answer:'Седрик Диггори',
      cost:600,
    },
    {
      topic_id:4,
      question:'Была руководителем Министерства Магии',
      answer:'Амелия Боунс',
      cost:800,
    },
    {
      topic_id:4,
      question:'Были убиты из-за мести(лето 1943г.)',
      answer:'Том и Мэрри Рэдл',
      cost:1000,
    },
    {
      topic_id:5,
      question:'Платформа, где отправляются поезда в Хогвардс?',
      answer:'9 3/4',
      cost:200,
    },
    {
      topic_id:5,
      question:'Персонаж - Реальный человек (Во всех частях)',
      answer:'Николя Фламель',
      cost:400,
    },
    {
      topic_id:5,
      question:'Кто такой Клубкопух?',
      answer:'Пушистый комок меха',
      cost:600,
    },
    {
      topic_id:5,
      question:'Почему профессор Флитвик такого маленького роста?',
      answer:'У него в роду были гоблины',
      cost:800,
    },
    {
      topic_id:5,
      question:'Сколько видов драконов в магическом мире?',
      answer:'10',
      cost:1000,
    },
    {
      topic_id:6,
      question:'Какое второе название "Даров Смерти"?',
      answer:'Гарри Поттер и Старейшая палочка',
      cost:200,
    },
    {
      topic_id:6,
      question:'Кто единственный обладал всеми Дарами Смерти одновременно?',
      answer:'Гарри Поттер',
      cost:400,
    },
    {
      topic_id:6,
      question:'Что перед смертью Снейп передал Гарри?',
      answer:'Воспоминания',
      cost:600,
    },
    {
      topic_id:6,
      question:'Кому по преданию подарили Дары Смерти?',
      answer:'Братьям Певереллам',
      cost:800,
    },
    {
      topic_id:6,
      question:'Что в сердцевине Старейшей палочки?',
      answer:'Волос из хвоста Фестрала',
      cost:1000,
    },
    {
      topic_id:7,
      question:'"Идти" на английском',
      answer:'go',
      cost:200,
    },
    {
      topic_id:7,
      question:'Этот интернет-домен первого уровня заработал в мае 2010 года',
      answer:'.рф',
      cost:400,
    },
    {
      topic_id:7,
      question:'Это имя носит и главный герой мультфильма «Кунг-фу панда», и один из телепузиков',
      answer:'По',
      cost:600,
    },
    {
      topic_id:7,
      question:'Личное местоимение мужского рода',
      answer:'Он',
      cost:800,
    },
    {
      topic_id:7,
      question:'Маленький, колючий',
      answer:'Ёж',
      cost:1000,
    },
    {
      topic_id:8,
      question:'Действие этого сериала начинается с крушения пассажирского авиалайнера на необитаемом тропическом острове где-то в Океании.',
      answer:'Lost',
      cost:200,
    },
    {
      topic_id:8,
      question:'На рубеже веков этот сериал о четырёх подругах из Нью-Йорка произвёл фурор — чуть ли не впервые такое внимание было уделено женщинам в возрасте «за тридцать».',
      answer:'Секс в большом городе',
      cost:400,
    },
    {
      topic_id:8,
      question:'В сериале «Элементарно» свою часть зрительских симпатий получил и этот питомец Шерлока Холмса по имени Клайд',
      answer:'Черепаха',
      cost:600,
    },
    {
      topic_id:8,
      question:'В этом сериале судебные антропологи из Джефферсоновского института помогают ФБР раскрывать самые серьёзные преступления.',
      answer:'Кости',
      cost:800,
    },
    {
      topic_id:8,
      question:'В этой профессии, редкой для американки конца 1950-х годов, пытается найти себя заглавная героиня сериала «Удивительная миссис Мейзел».',
      answer:'Стендап-комик',
      cost:1000,
    },
    {
      topic_id:9,
      question:'Валюта Украины',
      answer:'Гривна',
      cost:200,
    },
    {
      topic_id:9,
      question:'Валюта Польши',
      answer:'Злотый',
      cost:400,
    },
    {
      topic_id:9,
      question:'Валюта Японии',
      answer:'Йены',
      cost:600,
    },
    {
      topic_id:9,
      question:'Валюта Монголии',
      answer:'Тугрик',
      cost:800,
    },
    {
      topic_id:9,
      question:'Валюта Вьетнама',
      answer:'Донг',
      cost:1000,
    },
    {
      topic_id:10,
      question:'СССР',
      answer:'Союз Советских Социалистических Республик',
      cost:200,
    },
    {
      topic_id:10,
      question:'ГАИ',
      answer:'Госавтоинспекция',
      cost:400,
    },
    {
      topic_id:10,
      question:'ВУЗ',
      answer:'Высшее Учебное Заведение',
      cost:600,
    },
    {
      topic_id:10,
      question:'ROFL',
      answer:'Rolling on the floor',
      cost:800,
    },
    {
      topic_id:10,
      question:'LOL',
      answer:'Laughing Out Loud',
      cost:1000,
    },
    {
      topic_id:11,
      question:'Чему равно произведение всех чисел',
      answer:'0',
      cost:200,
    },
    {
      topic_id:11,
      question:'Квадратный корень из 121',
      answer:'11',
      cost:400,
    },
    {
      topic_id:11,
      question:'Тангенс 45 градусов',
      answer:'1',
      cost:600,
    },
    {
      topic_id:11,
      question:'Сумма всех натуральных чисел от 1 до 100',
      answer:'5050',
      cost:800,
    },
    {
      topic_id:11,
      question:'2+2*2',
      answer:'6',
      cost:1000,
    },
    {
      topic_id:12,
      question:'Сколько месяцев в году имеют 28 дней?',
      answer:'12',
      cost:200,
    },
    {
      topic_id:12,
      question:'Почему в дикой природе, белые медведи не едят пингвинов?',
      answer:'Они живут на разных полюсах',
      cost:400,
    },
    {
      topic_id:12,
      question:' Назовите пять дней, не называя чисел (1, 2, 3,..) и названий дней (понедельник, вторник, среда…)',
      answer:'Позавчера, вчера, сегодня, завтра, послезавтра',
      cost:600,
    },
    {
      topic_id:12,
      question:'Чем оканчиваются день и ночь?',
      answer:'ь',
      cost:800,
    },
    {
      topic_id:12,
      question:'У человека — одно, у коровы — два, у ястреба – ни одного. Что это?',
      answer:'о',
      cost:1000,
    },
    {
      topic_id:13,
      question:'Помню в этом мульте один чувак притащил крысу на кухню и с помощью неё готовил разные блюда',
      answer:'Рататуй',
      cost:200,
    },
    {
      topic_id:13,
      question:'Помню в этом мульте было 2 брата охотника и один из них умер из за медведицы, а второй убил её и был проклят духами',
      answer:'Братец Медвежонок',
      cost:400,
    },
    {
      topic_id:13,
      question:'Помню в этом мульте медведь и олень пытаются вернуться домой',
      answer:'Сезон охоты',
      cost:600,
    },
    {
      topic_id:13,
      question:'В этом мульте был какой то отель с разными монстрами и туда попал человек.',
      answer:'Монстры на каникулах',
      cost:800,
    },
    {
      topic_id:13,
      question:'Помню в этом мульте было 2 народа - воды и огня, они воевали и в конце 2-е из этих народов влюбились',
      answer:'Дети Дождя',
      cost:1000,
    },
    {
      topic_id:14,
      question:'Помню этот фильм разворачивался где то очень далеко и давно, а еще чуваки бились на каких то палках',
      answer:'Звёздные войны',
      cost:200,
    },
    {
      topic_id:14,
      question:'Помню что ГГ этого фильма какой то зек в крутых очках, и что ночью на них напали какие то летающие твари',
      answer:'Хроники Риддика',
      cost:400,
    },
    {
      topic_id:14,
      question:'Помню в этом фильме группа космических дальнобойщиков охотилась на какую то фигню на основе кремния',
      answer:'Чужой',
      cost:600,
    },
    {
      topic_id:14,
      question:'В этом фильме батя и сын куда то очень долго идут по дороге в постапокалептическом мире',
      answer:'Дорога',
      cost:800,
    },
    {
      topic_id:14,
      question:'Помню в этом фильме были говорящие животные и одна говорящая свинья которая думала что она овчарка',
      answer:'Бейб',
      cost:1000,
    },
    {
      topic_id:15,
      question:'S.T.A.L.K.E.R. Зов Припяти: При проверке очередного вертолёта в Окрестностях «Юпитера» стая именно этих существ нападает на нас попутно умирая от...',
      answer:'мин',
      cost:200,
    },
    {
      topic_id:15,
      question:'Как в игре The Last Gardian назвали существо с которым мы проходим игру (не ребёнка)',
      answer:'Трико',
      cost:400,
    },
    {
      topic_id:15,
      question:'Как называются животные на которых ездят охотницы в Warcraft 3',
      answer:'Лунопард',
      cost:600,
    },
    {
      topic_id:15,
      question:'В этой игре вы могли получить прозвище "Сэр Ланцеврот". Где и в какой игре?',
      answer:'Fallout 2 порностудия',
      cost:800,
    },
    {
      topic_id:15,
      question:'Национальность Лары Крофт',
      answer:'Англичанка',
      cost:1000,
    },
    {
      topic_id:16,
      question:'У кого были "воины ягуары"',
      answer:'Ацтеки',
      cost:200,
    },
    {
      topic_id:16,
      question:'Викторианская эпоха названа в честь..',
      answer:'Королевы Виктории',
      cost:400,
    },
    {
      topic_id:16,
      question:'Как происходит эрекция у гусей и селезней',
      answer:'За счёт притока лимфы',
      cost:600,
    },
    {
      topic_id:16,
      question:'В 1995 году в США какой штат отменил рабство',
      answer:'Миссисипи',
      cost:800,
    },
    {
      topic_id:16,
      question:'Какой наркотик употреблял Зигмунд Фрейд',
      answer:'Кокаин',
      cost:1000,
    },
    {
      topic_id:17,
      question:'Чит-код для денег в игре Sims',
      answer:'motherlode',
      cost:200,
    },
    {
      topic_id:17,
      question:'AEZAKMI. Что этот чит-код делает',
      answer:'Убирает копов',
      cost:400,
    },
    {
      topic_id:17,
      question:'В GTA San Andreas есть 2 чит-кода для летающего ранца. Один из них ROCKETMAN. Назовите второй',
      answer:'YECGAA',
      cost:600,
    },
    {
      topic_id:17,
      question:'Неуязвимость в DOOM',
      answer:'IDDQD',
      cost:800,
    },
    {
      topic_id:17,
      question:'Есть тут знатоки великого Konami кода?',
      answer:'Вверх, вверх, вниз, вниз, влево, вправо, влево, вправо, B, А',
      cost:1000,
    },
    {
      topic_id:18,
      question:'Обрати внимание, сделано ...',
      answer:'в Германии',
      cost:200,
    },
    {
      topic_id:18,
      question:'Ваши ожидания, это ...',
      answer:'ваши проблемы (Аршавин)',
      cost:400,
    },
    {
      topic_id:18,
      question:'8 800 555 35 35 ...',
      answer:'проще позвонить чем у кого-то занимать',
      cost:600,
    },
    {
      topic_id:18,
      question:'Вы кто такие? ...',
      answer:'Я вас не звал, идите на***',
      cost:800,
    },
    {
      topic_id:18,
      question:'Сильное заявление, проверять я ее конечно не буду',
      answer:'Дружко',
      cost:1000,
    },
  ], {});
  },

  async down (queryInterface, Sequelize) {
    await queryInterface.bulkDelete('Questions', null, {});
  }
};
